原來連登仔屋企開兩個熱血post再正皮就=贏左

你死啦

定係你已經畀人block哂

玩夠膠未 一個半個都算 係咁開搏咩？